22:40【侏羅紀世界：迷失國度 2018】

侏羅紀世界主題公園及豪華度假村被失控的恐龍們摧毀已有三年。如今，納布拉爾島已經被人類遺棄，島上幸存的恐龍們在叢林中自給自足。
當島上的休眠火山開始活躍以後，歐文（克裡斯·帕拉特 飾）與克萊爾（布萊絲·達拉斯·霍華德 飾）發起了一場運動，想要保護島上幸存的恐龍們免於滅絕。 歐文一心想要找到自己依然失蹤在野外的迅猛龍首領布魯，克萊爾如今也尊重起這些生物，以保護它們為己任。兩人在熔岩開始噴發時來到了危險的小島，他們的冒險也揭開了一個可能讓地球回到史前時代般混亂秩序的陰謀。